警：7.1 刺警疑犯女友 涉嫌助疑犯離港

警賊

男友去旅行咋喎

國泰又會無事？

即係唔係開遮個班?

on9
殺人犯又唔去拉

整埋告密法

知道就拉
要拉多幾多個

單眼佬都知

屈人唔洗成本，屌你老母

情侶去旅行屬好正常事

中環死左件，你估三萬幾蚊一個月會做到啲乜？

勇猛

人哋去旅行關你撚事

女朋友買回程機票喎，點協助離港

國泰賣機票嘅同班地勤全部拉得

係走佬就唔會買來回機票啦屌